我第時做左香港總統 將會成立一間大學叫做 香港獨立大學！！！！！

學術獨立自由 出貓直接踢走！！！！！

叫國立香港大學好啲

本行G持

手腳

食嘢雜雜聲使唔使踢走

入學試要同面試官食飯